有冇人覺得熊仔頭個真樣仲未俾人爆出黎好神奇

佢拍咗youtube咁多年，又同過咁多人合作，都竟然冇人爆佢個樣係咩或者偷影佢個樣，究竟係點做到？

可能合作者全部要簽保密協議 一爆就要賠1億

我估應該係口頭承諾，但啲人真係咁守到秘密？

uncle siu都睇過真樣
熊仔頭真係未

因為冇人想知

我想知啊

有uncle siu申型棍就話啫

真係好神奇，連八卦雜誌都影唔到

你咪自己去搵方法知

我見過佢熊仔頭真人張相

爆咗出嚟都唔睇好過睇啦
Uncle siu前車可鑑

我見過住佢附近同有女性朋友in過女演員都見過

google過都冇，除非去同佢拍片

都真係，冇哂幻想

係咩樣，大致形容下吖

佢條女好似係後生仔果條女，佢個樣應該都唔會差排

係嘅，但究竟點解冇人會爆，連偷拍相都冇

重點可能係佢有錢或者出名

見過佢地拍嘢，佢係普通到你連影張相嘅意欲都冇
保留番神秘感比較好

普通樣
無咩特別
睇完就唔記得

不過藍仔頭聽講好似好樣衰下

你影咗再po上網應該好爆

但藍仔頭係溝女王

身高優勢

溝女同個樣冇咩太大關係

做節目見過 但真係好正常路人樣 無特別

好似散咗了

有次喺街見到佢拍野 成隊crew 行過串柒柒咁
一野同朋友喺佢後面除佢個頭套
仆街 點知佢入面仲有一個頭套 係鬆弛熊底褲
嚇能到走左

豪仔都係普通人一個，爆嚟冇咩意思

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

因為真係樣衰掛

你會明上天係公平
邊個爆出黎個名咪臭
好地地合作唔好

吓你google下咪有囉。。
睇過下
幻想破滅

個頭笠住條底褲？

佢同咁多人合作過，邊個爆佢都幾難搵到

其實可唔可以形容下

有佢相睇過啦

高吖嘛 港女高就得架啦

又唔係女
是尻但啦

其實佢地出外拍攝 應該好多人見到啦 居然都未有人爆

無價值咪無人爆囉

之前小薯茄好似有條片訪問佢地 話佢地真係唔帶頭套唔得

我有圖

其實態仔頭唔係一個人而係一個團隊
個個都可以係態仔頭

以前唔係爆過啦咩
定係我記錯

er....其實都唔係
熊仔頭真係睇熊仔頭

如果係靚仔點解要帶頭套
咪咁多幻想

蝙蝠俠咩屌你

孖潤腸黎，以前玩水條片咪出過，樣衰到核爆。

好似最近同小薯茄 arm channel合作咁，幾十條友一齊影相佢點知係邊條友爆

張志剛定藍仔頭樣衰d

應該唔靚仔掛，其實自己一定知自己靚唔靚仔囉唔係俾阿姐叫靚仔嗰隻由細到大自己嗰樣到底係符唔符合一般人嘅審美其實應該一早知，戴得頭套就好明顯係有自知之明，知自己個樣係普通或者樣衰戴頭套順便做埋gimmick保持神秘感，雙贏

邊條片？

之前見過佢
真人似郭富城

有冇諗過佢天生就係熊頭？

其實唔係頭套嚟

高加普通樣已經夠

想睇藍仔頭多啲

hi國安

記得有本雜誌訪問過佢
唔得內容 記者有形容過樣
大致係好普通，勁串話佢帶個熊仔頭係正確選擇

屌俾你發現咗添

所有見過佢真樣嘅人都係咁講

haha. fun.

其實佢係第一個vtuber

好似係玩REDBULL 飛行日，應該ＤＥＬ左啦 咁多年前。

因為只要有頭套, 個個都可以係熊仔頭

緊係啦 而家港女淨睇身高唔睇樣

佢呢個身高喺現代同女人當年見到木村 金城武咁既靚仔一樣

仲記得上水個度影到佢 個嘴厚到同歐陽峰差唔多。

證明佢真人唔係仆街 無人想爆佢

無仇無恨 邊咁得閒爆佢 見過嘅都見咗仲影嚟做咩

男人知黎有咩意思
女就話姐..........
btw藍仔頭係幾搞笑

一亁三濕

覺唔覺熊仔頭條頸好青靚白正，粒喉核好好j

佢初初紅我覺得好快就會起到樣
藍仔頭把聲咁尻個身形又易認
近男哥咁出眾係街到根本遮唔到佢既光芒
唔通熊仔頭平時唔會同佢地出街？
真係好神奇

講咁耐一張相都冇

普通樣都唔使 好似霍哥咁啲女都濕晒

V煞

好普通點解唔出得樣？ 台灣大把毒撚樣youtuber啦 例如啾啾鞋 除非熊仔頭真係成個八兩金咁既樣

多得韓星文化

許賢定佢靚仔d?

回錯舊post自膠

其實之前都爆過出嚟

腎不嬲型

無啦啦做咩要爆人樣

霍哥佢自己唔執姐 加上佢以家係微辣個定位係咸濕佬 佢以前做model經理人個陣不知食過幾多靚女

佢講過google冇佢嘅相 但唔知真定假

你咁講真係神奇
咁多人話見過真人，但連一張流出都無
真係好癲
香港呢d咁八卦嘅地方，點會無人見到走去影同放上網

我淨係今年年宵見過戴住頭套嘅佢地

唔好咁mean

香港十大奇聞

why

係咪條仔高到自己睇唔到所以無乜所謂

我反而想知佢帶頭套帶左咁多年唔怕焗出病咩 香港地d天氣咁濕鳩 夏天又焗又熱又濕 唔好話帶頭套 帶住個口罩行一陣都焗到痴根

咸濕

你關心下迪士尼果班公仔好過啦
打咁撚大段都可以係廢話

藍仔頭係咪食左雞ying

why u know

個價值低到一直都冇人起佢底？

嘩，呢個真，死肥毒feel

佢地話愈高愈有安全感 有小鳥依人既感覺呀嘛
而且聽過個女仔講帶個高既男朋友出街可以show off 條仔愈高愈受注目

NO
知黎無咩意思

咁佢做乜唔溝條燈柱？

希望你唔係我啲朋友

佢唔係讀city phy咩
應該大把人知喇，唔講姐

你係熊仔頭本人定佢d fd? 我打呢段野出黎關你撚事？ 屌你老母凸個龜頭出黎駁比人屌？迪士尼個公仔入面有幾多空間呀柒頭 熊仔頭個頭套直情貼住塊面 叻唔切以為自己好撚型

但始終人都會有好奇心
或者佢嘅魅力未去到啲人要周圍搵佢真面目如果係女仔嘅話，應該會多啲人起底

又唔靚仔，知嚟又點

因為唔知好過知

邊個?

唔知佢咩樣 港女都可以有啲幻想 諗住才子咁 攞上神台 一知道咗佢個毒樣 可能即刻覺得佢啲片都係放屁

相信連登嘅力量

係尖沙咀見過佢認到把聲，個時係光頭仔嚟

邊夠膽，唔驚比人買起咩

又唔係女又唔係大波妹爆黎無意義

當年龍小菌未除罩前有無真樣流出?

真

冇錯呀, 身高同體重成正比, 越重越大力越好打, 碌鳩仲長d

聽女演員講都真係幾柒
同佢合作嘅女差唔多俾佢追過曬 耐何個款真係唔掂溝唔到

唔好mean到咁應先得㗎

佢唔係有個女朋友叫欣茵咩

佢地D女同劇本對白好係有水準
真係劇本好 口碑同樣好

鯨大bba quit埋

人地俾心機拍又要拍得唔錯又勁黃

咪撚搞人啦

佢份人冇咩點先會冇人爆

真心好撚神奇

唔係讀poly咩

唔係bu電影咩

好人好者點會戴頭套遮樣
肯定好撚柒啦
知真樣我諗條友收得皮

見過真人
幾靚仔

但係奧尼爾俾啲女笑鳩短

上個月見過佢真人街邊拍野

唔係靚仔，但幾型，個種型係導演氣場個種型，唔高，我覺得順眼

咁姐係近南哥已經係最靚仔，所以先可以出樣

傳聞話佢好撚樣衰但又好想拍片所以就搵個頭套帶

柒就緊
初初冇頭套應該真冇人睇
不過佢係有料既 唔洗靠樣
同埋應該人緣真係好 冇乜人會無啦啦搞佢

人地擺明講笑

我知

可能開咗樣都唔知係佢啫

依家唔知啦~ 講緊以前

Ching嬲撚到

香港地冇樣 幾有料都冇用

咁你擺出嚟分享吓好冇？就當平均連登仔蠢過你得唔得？

又唔係既
你有料搵到錢就得
到時樣已經唔重要

痴線佬講兩句起哂鋼

想睇佢樣

你呢個中肯啲
連登仔就算你係金城武都會話你唔剃鬚搞到個人咁污糟

人講兩句人地講多你句姐
你又起曬鋼咁？

咩料，咁都搵有gif

又一件真心膠

手足嚟
咪搞手足
搵唔到咪算囉

藍仔頭靚仔黎

好多年前諗住cast 下配角，同藍仔頭食過飯，真人係真係高大但普通到依家連樣都唔記得

腎戴眼鏡好得意

熊仔頭同我住同一個屋苑
有次我一出𨋢就見到近男哥同兩個人應該係藍仔頭同熊仔頭
到我確實嗰個真係近男哥既時候佢地已經入咗𨋢
咁就錯失左個見到熊仔頭真樣既機會

唔建議做仆街仔

你係咪個條友老襟？ 比人屌都唔屌返人轉頭

我喺觀塘都迎面見過近男哥同兩條友一齊行... 但未load都係隔嚟兩個有機會係熊仔藍仔頭就刷身而過咗

吓 ...我見過啦
好靚仔㗎 文質杉杉 有才華
差啲啲就鍾意咗佢

日式麵包王個模糊山大叔

你都傻既
香港地男人有料 洗撚靚仔

劉德華，鄭子誠

其實真係佢唔執
呢輯相其實影得幾型 有陣佬味

靚仔路人柒頭 爆出嚟應該都會有話題性
但大家都好口密 冇人爆料

所以我估佢人緣應該唔差

你呢啲人真係好撚乞人憎

冇人想知

個咀成個豪哥咁

人緣好

公平講句
越高越有安全感
呢啲啲典型嘅定型男仔頭就已經表示係唔work嘅
譬如好高大嘅佢驚依樣驚嗰樣
大家都係比社交媒體洗咗腦

真係多花生
隔住個mon都feel到你兩個陣柒味

咁多年，佢入面應該焗到變形

你明唔明普通到連影相既意欲都無係咩意思？
爆？應該得你一個on9仔係咁係到話想睇

熊仔頭前幾日story有講自己而家係單身

呢兩個點會無冇料

想睇留名

有冇近南哥咁上下level 先

有對眼，有對耳仔，有個鼻，有個嘴咁囉

佢人緣好

Agree . 迪士尼公仔之類一般唔駛講野 .
熊仔頭要不斷講野 . 口罩講野戴半日都已經臭 , 口水濕氣會滋生細菌 .

BTW , 熊仔頭個頭套幾耐洗一次 ? 一打開衣櫃會有一打頭套 ?
抑或好似 Batman 盔甲咁 , 有分冬天用 / 夏天用 / 室內用 / 室外用 / ...

中肯

好多年前係觀塘海濱見過藍仔頭真人
把聲同近男哥一齊 肯定係佢
佢其實都幾好樣只少唔差先

近男哥係咪最靚仔？
得佢一個露樣

得我一個想睇就唔會有咁多正皮啦

好奇有罪？lol

啲人話散咗同緊新女一齊 (最新條片個女主)

條女cctvb的

認唔到係許賢
好型

好奇就要去起人底？乜撚嘢logic

笑死

5個

咪搞人啦

熊撚頭你係街拍野我撞到你一定影鳩你

其實熊仔頭都過晒氣啦，
唔係諗住露真樣可以上返位嘛？

男評男寬容到痴線，我唔多信
你係絲打評會客觀好多

男人覺得既唔差=女人覺得既毒，成日都係咁啦

同kaying 有無做過愛？

當年嘅小喬真係好正

戈心熊仔頭真實照片

好奇樓主身分

可以先自貼？

如果我好奇殺人既感覺係點，跟住我殺咗個無辜既人再同法官講：我冇罪架，純粹好奇姐

還返aact比人啦

同明星 藝人比緊係唔算得上靚仔
但話樣衰 柒嘅 真係唔多覺

以前見過佢同小喬一齊食飯

有次都撞過近南哥
佢同戲入面一樣咁啲反應

爆左你都唔知係佢

只能夠講到佢起碼唔係一個仆街
合作過嘅冇爆佢
至於點解咁八掛鍾意睇人仆街嘅香港人
冇人偷影到再爆又係奇怪

都真係神奇，逢紅必反，但當年佢同學仔冇一個出賣佢地，btw扮夠星爺味

如果係成日溝女，無理由無仇家

Gay

想知

有無屌過小嬌？

我朋友話工作見過
好普通後生仔
無乜特別

***此回覆因涉及侵犯他人肖像已被刪除***

有聽個訪問就認到把聲

聽熊仔頭把聲覺得佢似毒撚樣

雖然唔知係咪佢，但睇張gif自動配左佢把聲

靚仔嘅一早流出咗
太普通or 7 先冇流出

因為啲同學仔都唔知係佢

即係佢拍咗咁多年你都未影到

一係 係大家都識既人 所以唔踢爆

一係 係好樣衰 大家唔想破壞佢辛苦經營既形象

香港十大奇蹟之一
佢做左差唔多十年
竟然推到第十頁都冇一張流出相

有記者係街影過真人， 話應該係佢， 結果真係佢

工事見過熊仔&藍仔頭
2個都好普通
但藍仔頭真人一樣咁好笑 好多野講
熊仔頭比較靜

人形豬

點會唔知,先讀poly,後轉BU
當年仲一齊係學校睇佢第一條片

做youtuber點樣 樣唔重要

真衰啲講佢啲片似係俾中學雞睇 莫講話啲依家睇落好撚on9 就算我中學嗰陣睇落都無共鳴而且覺得好尷尬又on9

望到個嘴都明點解唔除頭套

想知藍仔頭咩樣多啲

又第N屈吹水大會個個人都見過

薑檸樂，笑波子，大j，屎 算唔算有樣
都未收皮

唔係講緊youtuber
當係既話 好多都唔係靠樣啦
唔通大j sunny好靚仔玩偶像派咩
講緊1個400k sub 另一個就黎100萬sub

幾年前一齊拍過野
真係好普通
印象中熊仔頭 好白 好瘦 又矮
唔靚仔 路人樣到想影嘅意欲都無
拍完過一排已經唔記得個樣

為乜要拆穿人地？

做你朋友應該幾慘

想睇佬訊真樣

咁靚仔既咩

點會啊，身型加聲騙唔到人
仲要藍仔頭禁高

嘩屌 柒撚到喊
唔怪得溝唔到女

許賢

屌 個桶居然有backup

kaying咪佢條女囉
條女係tomfatki條片提到比人追要問過藍仔頭先

波波？

帶咗口罩咪靚

唔係講緊熊仔頭咩
欣係熊仔頭女朋友

吓 Kaying男朋友好似係圈外㗎喎

散咗啦 有人話熊仔頭之前story有講佢單身返
又有人話佢而家新女朋友就係Santis

屌你老母啦
一開始又話"google下咪有囉"
而家吊起完人地條癮
又話"手足嚟 咪搞手足"
係手足你一開始就靜啦仆街

男人樣知嚟咁又點反而蒙住面有神秘感幾好

掩耳盗鈴
好低能
咁都俾你諗到嚟鬧人

真係爆都唔會知邊個或姐好難證明
我估佢人緣真好既

圈咩外呀 佢啲男友鄉黑黎架喎

有冇諗過係你低能

低能在我搵到張相冇po出嚟

阿sir攞料
大家小心

當年杜小喬靚到

換女都幾快

我都聽過 真係cls

我見過同埋偷偷地影底左，係由佢朋友present爆出黎

好奇樓主有幾樣衰

依家都好撚靚

咪借啲意自己讚自己啦，霍哥

可能人緣好
咪冇人會專登搞鳩佢

唔係鄉黑咩
佢咁鍾意post story講野
就係無回應過呢樣

應該真係咁上下

kaying男朋友唔係藍仔頭咩？，睇d平時d片身體語言根本就對藍仔頭沉晒船咁。不過mk妹有幾條仔同sp都好正常嘅。

唔好期望 好樣衰的

成班金鐘兒登仔係到討論人樣衰

因為佢channel 條新女santis，第三者故事都叫反映現實

腎仔

佳哥

建議真係唔好睇
好奇害死貓

咁熊仔頭 signature 好多喎
其他出樣嘅反而冇佢咁好認
就算係好靚仔都好

秒

人緣真係好到爆先得

又黃人緣又好，d片又ok
咪搞人啦

你知唔知咩係公眾人物

唔好講笑 以前係四小龍個頭間唔中都見到佢地 近南真心好撚瘦 瘦到似衣架掛住件衫咁

散咗好耐啦喎

點做呀 唔怕俾雞ying啲鄉黑買起咩

藍仔頭系拍一次拖有0.1秒反光見到帶住口罩個樣

Link

條友住四小龍，我平日夜晩係AEON 見過佢同藍仔頭幾次

腎仔好靚仔

因為冇偷影佢既價值

公眾人物就冇個人私隱？同你呢啲柒頭講嘢都晒鳩氣

佢條女係果個欣茵呀

拍咗2年幾啦

最近好似話散咗

真
從來都冇諗過佢其實咩樣呢個問題

普通男仔樣厚嘴唇

因為係邊個都無所謂，正如無人會想知你咩樣

似台灣嗰個streamer 6tan

咁都唔算柒啦

你對眼有事？
柒撚到痴線都話ok

唔講八卦雜誌同傳媒，有邊個公眾人物唔係啲個人資料喺維基公開晒，我講事實姐柒頭皮

Uncle siu 一早有

[x_x]

中下樣算樣衰只係比m記果班連登仔好樣小小

其實佢條女ig出過佢個樣，唔知del咗未

見過，普通樣。

話見過普通樣100%吹水我鐘意睇熊仔頭但老實講佢真係樣衰

唔做 咁含撚囉

熊仔頭真人幾型

發誓真話，上年有次跟公司拍野見過，唔樣衰唔靚仔，但同上面有位巴打講一樣
有個氣場，一做起野上黎幾型

如果佢溝我我即刻受

有冇得形容下

利申：忠實fans，唔想人起佢底

兩個解讀都證明佢人緣應該幾好 無得罪人

出過真樣啦屌

好似石內卜

santis

爆嚟做咩 一爆只會大家冇晒幻想

冇八卦雜誌想影

其實就好似viu個口罩小姐節目咁
遮住反而冇咁留意個樣
發掘到人哋嘅內在

朋友個朋友識佢真人 聽講毒撚樣

就咁睇 同上面合照張相都吻合
嘴唇都厚

得大j叫紅

散得好 佢似同孔德賢有路

無人有興趣呀

好簡單
因為個樣極普通

你真係鳩up當秘笈

一定係賢仔！！！

見過真人之後你唔會想見到真人

毒撚樣都食到欣茵同santis?

This?

個個頒獎嘉賓黎

人地一早解釋咗係頒獎嘉賓嚟

有冇link

Lm

男人知唔知下秒都唔記得

佢地唔想其他人覺得佢地係淨係得樣嘅靚仔

如果生得高, 但八兩金 咁既樣, 仲溝唔溝到女??

肯定咁答你溝到

八兩金 有錢都未必溝到女

feel到會好好笑
好鍾意同呢啲人做朋友

點會
有樓最緊要
俾你190cm但係出身公屋有撚用

同人鬧緊交爭啲笑出聲

人地有個廿幾歲既仔啦
佢有錢包起成班女都得 洗乜溝

圖呢

佢係柒到可以有女溝番佢啦 覺得佢柒到可愛 重要賺到錢

LM

btw葉朗程係真係有呢個人定一班人

有無人見過以前補physics個ken chan真樣

4.21

補佢個陣佢有出樣 仲有年年佢都真人問書
反而想知佢撈咩多d 傳聞係教hku

男既，個人唔臭格 做咩要起你底？唔怕俾人圍攻返轉頭咩

雞盈

幻滅了 唔睇fh

因為未紅到呢個地步

可能次次拍都唔同人，跟住搵番同一條友配音

欣茵都幾淫

好撚樣衰